[夏天來了] 如果有得揀 你想俾蚊咬完唔痕 定 唔好訓緊個陣係耳邊飛黎飛去

俾蚊咬完唔痕
唔好訓緊個陣係耳邊飛黎飛去

留言 所有蚊絕種

留言, 樓主喂飽所有蚊

聽歌訓覺就得

閘住反彈冇回頭

岩岩係車訓 俾隻蚊咬完再係耳邊飛黎飛去
仲痕緊